Welcome to the simple encryption tool!

Please choose an option [e/d/a/q]:
  e) Encrypt some text
  d) Decrypt some text
  a) Automatically decrypt English text
  q) Quit
> Please enter some text to encrypt: Please enter a shift offset (1-25): The encrypted text is: fvb dpss hsdhfz yltltily aopz hz aol khf

Please choose an option [e/d/a/q]:
  e) Encrypt some text
  d) Decrypt some text
  a) Automatically decrypt English text
  q) Quit
> Please enter some text to decrypt: Please enter a shift offset (1-25): The decrypted text is: jbmo pqstu zfnach drxy i glekwv

Please choose an option [e/d/a/q]:
  e) Encrypt some text
  d) Decrypt some text
  a) Automatically decrypt English text
  q) Quit
> Please enter some text to decrypt: Please enter a shift offset (1-25): The decrypted text is: i just saw the ad and thought it looked fun

Please choose an option [e/d/a/q]:
  e) Encrypt some text
  d) Decrypt some text
  a) Automatically decrypt English text
  q) Quit
> Invalid command

Please choose an option [e/d/a/q]:
  e) Encrypt some text
  d) Decrypt some text
  a) Automatically decrypt English text
  q) Quit
> Please enter some encrypted text: Encryption offset: 1
Decrypted message: do you see those two weevils doctor

Please choose an option [e/d/a/q]:
  e) Encrypt some text
  d) Decrypt some text
  a) Automatically decrypt English text
  q) Quit
> Invalid command

Please choose an option [e/d/a/q]:
  e) Encrypt some text
  d) Decrypt some text
  a) Automatically decrypt English text
  q) Quit
> Please enter some encrypted text: Multiple encryption offsets: 4, 12, 21, 25

Please choose an option [e/d/a/q]:
  e) Encrypt some text
  d) Decrypt some text
  a) Automatically decrypt English text
  q) Quit
> Please enter some encrypted text: No valid encryption offset

Please choose an option [e/d/a/q]:
  e) Encrypt some text
  d) Decrypt some text
  a) Automatically decrypt English text
  q) Quit
> Bye!
